住港島私樓 發現依家d小學生

全部講普通話，就算同d同年紀朋友都係用煲冬瓜溝通

已經九成小學嘅中文科係用支那語教，我前幾年做補習，基本上所有津貼學校都係

－－－－－＊個人簽名＊－－－－－

老師又中

真乖

－－－－－＊個人簽名＊－－－－－